其實班黑人點解要拍呢D片?

BTW，改圖開始:

錢

好撚on9同好嘔心

收左錢

淘寶

諗起pewdiepie個death to jews

呆撚左

有無人發現中間個女仔舉中指呀

左三個女仔

摩擦力

好on9

幾好丫，有衫著又唔會瘦到得棚骨，開開心心